蘋果日報 兩岸 20200909 星期三

蘋果日報 兩岸 20200909 星期三

國安上門查主播案 領館介入保護
遭約談威脅禁離境 兩澳記者逃出中國

中印邊境衝突升級 45年第一槍

抗疫表彰大會 習吹捧「中國模式」成功

片尾鳴謝涉新疆集中營政府單位
《花木蘭》被轟反人道幫兇

反擊美「淨網行動」
華倡維護全球數據安全

================

7小時前
國安上門查主播案 領館介入保護 遭約談威脅禁離境 兩澳記者逃出中國

■在中國採訪的外媒經常被公安阻撓。
7小時前
拒續簽記者證 美斥華威脅外媒數十年

7小時前
中印邊境衝突升級 45年第一槍

7小時前
抗疫表彰大會 習吹捧「中國模式」成功

7小時前
停刊19年 左翼雜誌「重生」

7小時前
片尾鳴謝涉新疆集中營政府單位《花木蘭》被轟反人道幫兇

■首爾有示威者支持杯葛《花木蘭》。
7小時前
美擬禁入口新疆棉製品

7小時前
反擊美「淨網行動」華倡維護全球數據安全

7小時前
國民黨派團赴海峽論壇

7小時前
中共凍結蔡霞銀行賬戶

================

最Hit

■再有專家質疑全民檢測成效；圖為財經事務及庫務局局長許正宇昨視察檢測中心。
7小時前
港大教授：全民檢測浪費公帑

=================